【原來輸一球都唔係好柒啫】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXLVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

猁場波9成開大波
上盤穩陣

個陣咁樣 肯定西到仆街
笑完愛去訓好了

又出垃圾細爆 前四冇了

個陣痴線

阿狗個陣同自殺冇分別愛蛇弱智？

Topic應該出事

贊仔正選咁大件事唔講,反而串獌狗

贊仔

阿記主場唔會爆掛..

買左水晶宮羸波未?

有咩唔對路下半場就出拖仔啦

屌你老母 你老母比狗屌

中間又係個2件

陣間對水晶宮輸2球

即係要禾豬錢姐
有馬伕典會豬牙

陣間輸比精4:0

要老婆CHING幫幫手先得

愛蛇特登出埃及仔比人睇下表現
咁先賣得出架嘛

不過咁講下場作客狼隊仲難打
要留力都無可厚非

我屌格離屋PP拍拍唔知搞乜😨

講真 馬伕正選係clean sheet
上場對屈狗有眼睇

又要睇ozil返後攞波

佢真係好撚燈

其實仲有成個幾星期先踢華倫
咁都留力？

講咁多 你買咩先

佢要左細

兩場輸晒佢啦垃圾愛狗

今場zaha 應該點都博到球12碼

出雙爆+贊仔
快補飛水晶宮羸波

雲加

冇晒正選防中 愛蛇都咁夠膽輪換後防都有既

大細爆走場狗加贊狗
嚇到唔知點反應

想問吓師父同我一齊正選可以豬幾多粒

呢場要靠拿卡 K6 carry

周中作客狼呀

出雙爆炸 都唔比下so9 踢

星期三要作客對狼隊,下星期日再作客對李城
下星期四對華西

扑野要同你申請咩

Mxxxxxxxxx又要入12碼

馬伕+贊仔

Molamola

作客狼應該難打過華西

你係乜水呀

愛蛇輪換之鬼

週中作客打狼隊

屌冇撚踢過都傷

屌你老母個陣垃圾到

主場咁勁都仲有1.4馬會，有暗湧對面作客又唔係勁

其實華西今季幾勁

山妹就好
個個星期坐係度un un腳睇波 收500k一week
fat fat死了

見到個閪陣都知會出事

掉緊野

講定先，愛狗躝

我係M狗 你係乜水

坐到d骨太硬好易傷

有一分收貨

玩道具又要通知你？

愛狗要留力作客呀嘛
唔係邊有神奇力量

買大細 最易中

又贊囝又埃及

冇睇波 死獌狗做乜輸4球嘅?

呢場阿狗仲要讓一球
下盤穩撚到，派錢咁派

可能獌迷發脾氣

廢囉

廢囉on9

同leno做特訓呀？？

中過未？

姐係開大

又雙爆屌老母

未中過龍

我驚佢燒左間屋姐

唔知延金森會比zaha爆過幾多次

又提傷心屎
針到傻

雙爆=世界末日
兩隻周圍得個跑

講真主場踢驚閪

求下你買埋精工贏同和

雙爆加師父係咩玩法 仲要有走埸

我屌愛sir又自爆

有得笑好笑啦
陣間話唔埋到禾地哭喪

好睇老婆狗買d 咩

你單場都炒 仲串咁多關

放心哂

MMA 曼踏傷對面之後人地訓喺度幫佢包越位

練龍門

你給六合彩貼士好過啦

沙卡傷左?

個陣唔撚係講笑

傷 xhaka
拖帶傷
周中作客狼隊

自斷主場連勝

仲有藍

準備又一場西波

呢個陣真係唔講得少
xhaka傷幾耐

Mola mola馬伕今場要比人中出4連發

賣個山妹去搞亂獌狗成隊波爺爺遺計

痴左線 個陣咁

咁玩法 蘭奴準備要做德國一號門將了

愛狗又玩火，講真趁住熱獌失分，呢場主場搏盡拎3分放開左佢先啦黎緊2場作客守和佢算啦。最後主場殺科ko埋佢，屌你打狼你唔攻人地都未必攻你，呢隊波打親強隊都打主守反擊作客同佢磨過算啦！主攻隨時堅收皮

2:1
信我

前面入十粒，後面豬9粒
都係贏

無真飛燈唔到

根據定劣，通常前列份子失分，阿仙奴都會一齊失分

獌連

不過我尋晚然＄

後場0控球陣

睇住蘇b變蘇狗真係好正

有贊仔=win

前場得燒拿羊做波點入波呀

人地win

CLS

其實除咗 jenkinson 其他位已經盡量出咁滯
拖仔帶住傷如果格硬正選一傷就收得 league

呢句好笑

準備收錢

陣間就收你皮 未踢先盲反on撚9

單防沙夏狗拉

又梅屎阿狗睇黎都陪獌一齊柒

title搶口到

曼聯係咪認錯隊

jenboy!

咩叫傻鳩？阿狗話你知咩叫傻鳩

呢個仲好笑

Sky Sports Statto
‏
Verified account

@SkySportsStatto
16m16 minutes ago
More
⚽️ This is the first time Everton have scored 4+ goals in a home league game against Man Utd since a 5-0 win in Oct 1984, Sheedy (2), Heath, Stevens and Sharp the scorers

愛狗同狼隊一樣，專咬強隊。

Zaha 踢左定右？
會唔會爆到贊錯仆街？

主場吞晶

右

等睇贊boy入波助攻

今場嬴到就騎返住熱狗架啦

咩陣嚟

屌

我廠讓咁多

陣容係咩？

個陣差列叔就齊人 有冇人知我講乜

閪波之最

阿叔咩事冇得出

又jen boy又雙爆

輪換

列叔對zaha紅硬

奧燒今場box to box都唔撚掂

阿狗今場贏 下場獌車和
阿狗前四就穩

btw, 今場鳩陣贏到先講

覺唔覺今場想玩one two ball
但冇默契 所以中場好易失波
球員感覺俾我覺得輸都冇咩所謂
所以我同意買英人
起馬輸都同你玩下mma
而家俾我感覺似打工
輸都唔關我事既感覺

獌狗輸都同你玩mma

真心對住 zaha 出 jenko 好過出列叔

屌呀又出雙爆炸頭

個中場咁撚樣點踢

老老實實 拖肥好撚癲

點解藍斯 xhaka bench 都冇

傷

冇得揀
ramsey 同 xhaka 傷
torreira 小傷
周中要作客狼隊
唯一可以改就係出多個 MK

雙爆雙細，和波收貨

cls中場雙爆垃圾贊坦克

allahu akba

狗性難改

依樣真

直接爆佢老母啦

又雙爆 點玩

Zaha係英超今季博到十二碼既第一位，出列叔等食全餐啦

今場希望雙爆狠狠地車落我塊面，生性踢好波

ricky講波

開link 了，大家快入

求LINK

分兩次
輸完十二碼打鳩人紅牌

贊仔係時候證明自己唔係白逗人工

求 link

今場主場一定要羸

我撐愛sir輪換黎緊仲要作客狼同歐霸
沙拖都有傷博唔過, 今場主場有得睇定黎換
以前死老野就係勝利11人踢到d人傷曬, 想谷都谷唔起

又要睇沙夏狂爆贊仔

負作用

雙爆中場

盼贊錯完封下遊球皇

Where is Tor jai

屌...

練龍牙

Injured

呢個冇得揀 沙拖藍一場傷哂

加油pls

想問下leno係咪報咗神龍訓練計劃

有冇reddit/acesteam可以share

next casillas

去footybite搵啦

世三都完封 zaha之流驚乜

愛sir唔好玩啦

練緊加騰鷹之抓

拖藍傷哂?

想知leno 呢一刻既感受

無傷 愛狗想讓下賽姐

求link

得番呢場主場拎唔到3分收硬皮季尾

笑死我

個中場板凳真係西到仆街

跟多啲愛蛇自然變神龍，後防不斷俾試煉

愛狗啲英文好左好多

Leno ：屌你掛知零封獎金咁高，仲難過問馬會拎1. 01倍

咩陣黎埃及仔？

仲有場白禮頓

Manchester United have now lost six of their last eight games
之前連勝好多場 + 英超不敗
比愛 sir 吊打之後沉晒

仆街原來出左讚仔
仲買左上盤

屌你老母m記堆智能人士 等左我3個字先出到餐

猁強陣打卡迪夫城
入球大

不過之前睇過2場水蒸糕，有啲放緊暑假

sure win

抵啦 智能人士都唔包容吓

果陣踢愛都係咁講

又黎

對面後防都換咗3個，俾足面啦

求reddit soccer stream link

想像到沙夏左路先扭過贊仔，梅屎又忍唔住出招牌飛鏟，又鏟唔中，loop...

雙爆炸頭 場波一定西

連豬5場作客，破左紀錄

但求西住贏

重心心水
3.5入球大

對面好撚勁果隻閘調去左面，怕咗贊仔？

我廠呢

西住咁輸咋屌

大都應該走唔甩

猁撚今場殺氣好大 睇怕都大

依靠兩閘進攻既牙犬
出贊=廢左一邊
側埋一邊=2.5入球細

佢剩係買入球大

仆街個球童就黎高過k6

有冇sopcast link

普狗link

K6個球童好高

Auba個頭係向查馬克致敬？

高過啲球員

出細梅都唔出夢遺

雙爆+Jen boy

老啦 抖下得唔得

呢場出三個爆炸

美羊個頭柒撚到....佢今場入波我剪佢個頭呀 屌

見到3412個4啲人都唔開胃

跟

有無acesteam or sopcasty

lm等睇剪頭

lm

咩陣

有賓敵機

Now 連d so 同jen 都分唔到

呢d係咪所謂既fun deck

贊堅遜巴塞外借番黎

我jen boy型咁多

Now講波佬講左贊仔係巴塞借過黎

仆街 原來讚仔踢過巴塞

唉要比人強姦了

唔得WOR

now全部獌狗嚟
頭先輸到傻咗

對唔住囉 睇錯

屌。。。
大細爆＋贊仔

吊梨去旅行都睇波

巴塞贊

燒射太正

真阿

球王射術

贊狗正選 玩到咁大

傳過去死角

謝德謙單拖講波

見到雙爆
就知今場兇多吉少
屌 難得人地隊隊失分
垃圾愛又唔生性

細爆同燒一齊出 多數都仆街

之後作客狼狗李城 唔係咁易呀青

臭燒射好d啦

今年酋長終於唔係圖書館

第一腳就柒

唉又回龍

守龍就得

好過某人日日係屋企R春袋都唔睇波
我冇針對普狗啊,我冇開名架

屌Now E又嚟標清畫質

咁好機會都射到咁

主場其實勁左兩年

起碼呢場主場穩定拎先架 大哥
但呢個陣 唔輸偷笑

燒不嬲都係不射嫁啦

等睇俾賓迪基開齋

thx

咁都漏

馬夫

27 is who

屌你仲以為細梅嚟

仲要埃及

上次嬴曼2-0又係呢個球證

有zaha輸少當贏啦

papa停賽 拖沙藍傷哂 想點
最多係叔打返右閘 夢左中堅馬伕右中 拖踢半場

老婆狗

比完賽都講波咁搏

啱啱見到頂漏
以為 jenko

西波味濃

今日後備

馬夫訓醒未

踢緊乜

對面都幾多人可以禁制

西波

點解好似次次用acestream都好疾咁

相反我哋就...

呢場都唔係食硬，點打落去呀

出雙爆真係幾閪

細爆企定定唔走位

完全冇板斧進攻

踢左九分鐘已經有陣西波味

下下要拿同燒翻去拎波

羊今場入波ok?

想

好悶

兩個爆炸頭係度做乜

半場都過唔到又要回後 屌你老母啦

啱晒打防反

望撚住埃及仔同契仔2個踢真係火都黎

知球迷少睇主場西波，比我哋睇返場

屌你個西場波悶到

睇到佢地都覺得西

解圍

雙爆中場on9到
等中堅派牌咁

佢唯一一樣有英超水準嘅嘢就係出波

其實amn都叫中中
點解唔俾佢試下下

叉燒都唔識食

贊仔世界級傳中

西撚到

運唔到波上前場

贊暫時都唔錯

埃及仔

就係要輪換AMN

主場都踢到咁

下場邊個打wb
呢場就係俾佢抖下

有冇清既flash link

細爆傳遠d都唔敢

贊好波

E4之前練波仲影佢射波射死角

細爆食左豬油咁

我寧願放iwobi 落去 小一隻爆炸

MOTM

咁都走得漏

無人mark on99

今場最多一分

好驚細梅會輸12m

中場兩件神丹點搞

冇人mark就得

條防線同防中真係好撚不安

走場狗又係度懶型 屌係老母

乜撚嘢防守

即柒

牙梅又鳩踢人

條友亂咁傳好易失
唔傳仲好

見親走場狗禁區訓落地就想死

即刻冇 mark 人

廢過神丹
又唔現位 拎到波又傳得唔準

條片入面E4球球都射得幾靚

咁呢球窩利係難射既

同埃及有撚分別 只係細識玩馬騮搶球 扮到有防守咁

前面明明空晒喎

細爆淨係識散步

唔覺入到波

愛狗賤種人排個咁既陣撚阿迷

佢同埃及都係
咁不如唔好踢中場啦

細爆

今日唔輸真係偷笑

以前D網BAN晒
ON9
求ACE LINK

捕左幾日

點解唔放大麻比

細爆啲傳波做乜鳩

未睇都知一陣失波又圍屌臭燒carry唔到隊波

27好似ok wo

無左藍點踢

愛狗呢個陣好似擺十三張谷爆個頭咁

其實最基本傳球能力都無點打到中場

呢d野緊係留返俾燒做

面對面傳失

中場中兩件完全0機動性

埃及都叫肯跑

我去睇街場呀叔踢波個節奏仲快過呢隊阿狗

好在對面都廢廢地

兩個爆炸淨係企係度

屌你老母埃及仔下下傳波都係轟落下咁

zaha同細爆講手

不如搵青訓踢好撚過呢兩條撚樣啦

zaha

差d失波

成隊無人埋去幫拖
如果XHAKA係度

有冇acestream link

拿
亂咁傳就係咁
中場兩條友唔使手術刀
唔傳失已經好夠

細爆條賤種

zaha 大戰細爆

同求..
而家無左soccerstream

打鳩佢啦死黑鬼

咁就碌柒啦屌，點贏

點解唔俾牙叔踢返自己個位

我岩岩搵到呢條清

早幾年前就中場勁前鋒廢
而家就掉返轉

On9 馬伕主動申請黃牌

講緊佢同 zaha 嘈冇人幫拖喎

on9 洗撚拉?

仆街

兩個中場,攔截冇,無球走動冇,傳波冇,仲要咁瘦削
佢地存在有咩意義

失波

0:1

禁區都唔係好入到

x朗今季真核 林狗又贏

BTK

拉衫咁難

馬佚黃牌

我寧願後強前弱
起碼守到一分

完

爽

賓迪基都入波

即豬西撚到化個後防

唉閪波

屌你老母呀愛狗

jen boy做乜鳩

贊仔包哂

舉手

輸馬伕

玩完

TOPIC好波

屌你

19games without a goal

死球阿記永遠守唔到

見到個陣都知輸緊

馬夫好唔掂喎

jen boy

個旁述邊撚個黎
話賓迪基今季未入過

走場狗又淫係識舉手

On撚9

其實俾返贊錯打閘
Amn打返中中
會唔會好過出雙爆是但一件
打狼隊既話

難得 熱刺曼聯失分 今場又跟住失

贊狗

知道XHAKA 平時傳波 貼住地面去 幾好拎

宜家兩件中場傳D 波大力到 接果個拎到都算好

贊仔包越位

贊 全包越位
nice

TOPIC勁

有冇人覺得細爆D表情好臭串

jen狗包offside

愛狗空難死全家

贊師傅

jen boy問題

係果個位犯規真係on9
贊包越位

細梅幾時死

屌 細爆真係好撚on9 成日手指指叫人比邊個 大佬 人地盲既咩

贊仔包晒

屌你老母贊仔 on9?????

後防就廢足咁耐
馬伕呢球foul真係好無謂 贊又包越位

下盤穩了

傻閪jenboy

前後都空，馬伕同走場做乜鳩？

贊同細梅

btk開齋
又幫人打起

走甩曬

愛狗lan la

又係走場狗跟甩人我屌你老母

一個輸on9罰球 一個on99包越位 一個企係度舉手唔追 屌

Jenboy一個包哂

點解可以無人mark

完全唔mark人

梅生做緊咩？

馬夫使撚拉咩呢球

屌，出雙爆真係100% 西波

冇人mark

贊狗屌你 free走啦 迷贊一齊死就岩

又咪一件垃圾

賓迪基好似今季未入過波

屌…

Few more

吹奏馬夫果條友呢

比人空哂咁頂入

jenko 都 on99

擺明係裝offside 有個柒頭早左跟入啦

關佢撚事呀

屌贊on9? 前面有人走甩已經係on9

贊師父包撚哂

thanks

莫非真係客其他？

仼人頂

今次真係輸一球

屌個標題好登

完全無人mark

出埋堆廢柴

Jen 狗+細梅

呢個出得你預撚左架啦

輸一球了

其求攞1分

阿狗真係好撚垃圾
屌你老母死愛狗

細梅同贊仔真係

閪陣

下場唔換人都含得架喇 今場有12m都唔會有波入

輸一球真係好柒

主場攻勢尼屌你老母

準到

又係細梅條冚家鏟

贊狗包撚哂屌

迷贊嗰d自己堀定個墳頭啦

痴撚線搞撚到啞仔要上黎拎波

好心個topic 就咪咁串啦

獌輸四粒
我地五粒

仲有人迷贊？

今場反cup到我聽日跳樓自殺

jen仔幾時死

關咩事

對面爭頭4?

Jen 狗又踢出界

呢個閪陣真係

梅毒落黎踢啦

講多次
迷贊既都係弱智
老母比狗屌

咁既後防同中場 得啖笑

馬伕正on9

贊狗波都控唔掂

屌你啦愛狗，對狼狗李狗你估出主力就贏到咩，穩穩陣陣攞三分先唔得嘅

唔on9都唔會被人屌足咁多年

臭燒後場無人逗住識撚踢波咩 帶兩腳就甩波

主場都輸

Topic ho ball

四件垃圾

番英甲踢算啦

謝德謙

出返拖啦屌哂左前面三個

捱到半場等愛狗換人算撚數喇

半場換撚走贊狗啦屌 仲有拖要入黎

你球馬夫完全無MARK到人 跟住跑 HEA撚到 死球又係輸佢

大梅無眼睇

次次玩裝越位 出事只係遲早嘅事

佢無縮後就裝到越位啦喎
而且成條防線得佢一個縮後左 仲唔係佢錯?

先輸馬伕 on9
再輸贊仔包越位

相信同曼同一下場

一季輸幾多細梅裝越位失敗既波

出2&B啦ON9

然後留力留力最終都無力

仲話贊巴塞借番黎

走場狗剩係係到舉手

唉 愛狗今場輸嘅話真係自己攞嚟

細爆打正選勝率係全隊最低

細梅唔mark人又關贊仔事牙

謝德謙講拿卡錫迪好un耳

點解連贊師傅都有人撐？

留力打狼隊
出閪陣打水精宮

仲有細梅又理所當然咁掛住舉手

條揀樣垃圾係咁上下啦

咁既人腳

2個爆炸頭你想點做到攻勢

細梅當打之年都仲係柒下柒下剩係識舉手 連基本防守mark實人都做唔到

住烏已離開了

疤狗好難出到呢種質素

留力出哂事

排埋個西陣，屌

屌你出埋呢班唔撚識踢波咁款

DLLM 咁快輸緊

屌你走場狗真係垃圾黎

又唔識脫角
難得熱狗 獌都輸波
唉 痴撚線

Jenkinson 收收皮算啦 包越位

轉433攻鳩佢老母啦屌molamola

佢明明個位睇曬條線 仲跟入去...

細梅 贊錯 雙爆炸
贏到就奇
一隊四個炸彈

主場都豬

上前3啊屌你

大梅好灰

兩件爆炸狗出咗等於冇出

睇表現

臭燒擺完pose未呀
傳啦

鳩陣抵啦

燒直線

好彩出咗去無睇

燒真係高幾班波

拿卡射唔到

終於有下killer pass

手術刀呀屌

其實點解主場打精宮都要三中堅仲要收拖

laca

屌咁都撻Q

拿卡

屌佢老母閪臭燒 唔想然咁

雙爆條中場真係廢到笑死人

到底愛狗那來的勇氣出雙爆

拿卡睇睇醫生好，射咁多次都射唔出

愛狗on9

愛狗個腦跛撚咗

痴撚線呢球通撚到仆街

拿卡搞笑？

拖半傷

拿卡撻夠q未呀屌

laca 次次都派下

laca同羊撞埋一齊

拖b小傷要打狼狗

拿卡又踢唔中個波

燒

咁撚搶口做咩

拿卡條撚樣唔生性

拖帶傷
上場已經傷住踢

yes

jen boy笑撚死人咩

今場輸撚硬啦，條中場零創作力，後防仲要咁柒
次次人地失分都要跟住失

埃及淨係識向後傳

比愛狗條撚樣陰到

球迷都屌

條友係on9

兩隻弱智 淨係識傳d 垃圾波

太低難度，laca唔識射

細爆係到好似10打11咁

E4幾時仆街死

贊狗 埃及淨係識橫傳

贊 埃及 呢兩個死撚左去算啦

兩隻中場零視野

kolasinac 好嬲

拖沙藍3個都出唔到
中場一定係災難級

咪同契仔一尻樣

E4識唔識向前傳波

埃及唔撚躝真係天無理 根本係攝人腳

見到燒要踢後過雙爆就火滾

有乜理由要燒返到咁後拎波踢架

頭先埃及仔向後傳 全場嘩然

借DSO果2M 同掟落海有咩分別???

屌雙爆淨係識向後傳 走位又疊位

中場無人出有咩計 一係2＆b

其實唔出雙爆可以點出 就算4231個2都要求個中中

然後燒會比人屌

埃及同細爆英冠lv

斷曬中場 前鋒係呀朗都無用啦

Laca...

細爆又點樣阿屌

贊踢閘唔跑前齋傳後

細爆真係唔L掂

屌你老母古恩杜斯有乜撚野建樹架
死撚番法乙啦垃圾

本來都諗住埃及仔做後備幾好，依家見到完全無視野點做後備，要駁腳我青年隊搵件上嚟都得啦

雙爆係咪出黎搞笑

出amn 打中場啦 on9

埃及仔快撚啲躝 傳埋啲刷鞋波諗住唔洗做戰犯就算 睇見就燥

Miss u

細爆港超level

睇完拖肥再睇阿，阿真係廢撚到爆炸

10打12，佢成日塞住自己友

細爆啲positioning真係好撚廢

愛狗個傻閪最撚鍾意正選排鳩陣
到半場先換返啲正常嘅人出嚟扮高章

個個望住個波唔去搶

無人用咩？ 點解要出雙爆

4號大問題過細爆啦

要拿卡去守冇撚野？

成個星期都留力
唔出拖阿叔

Jen boy完全向唔到前，一有波就回後

成個月無睇
一嚟就整場閪波

走場狗躝未

好似睇緊以前wenger波咁

我藍呀

屌你老味，兩件爆炸頭都唔知出黎做乜撚野

調轉左波衫嘛。。。水晶宮係我地後場到搓！？

法乙仔就打英超正選 柒咁耐仲有得打

2B唔使輪啦
出佢啦

傷撚哂

所以咪落後緊囉，同對愛華頓一鳩樣

我係燒 中間搭兩個廢材 俾我都冇心踢啦

仲要laca落黎幫贊補位，啲中場做乜鳩

Laca

拿卡你慳返啖氣 鼓勵係無用質素有限

埃及仔食撚屎

1:0....

再次證明沙卡真核

又係對面爭前四系列

今日嗰陣真係on99

原來輸一球都唔係好柒啫

屌真係西波

都勁過曼聯嘅...

垃圾 一d向前能力都無 無論傳定帶波 越睇越火滾 攞親波都係向後傳同橫傳

呢兩個爆炸頭真係好廢 不如出返amn 打中中啦

拿卡都要自己扭上去

屌 垃圾

白痴淨係得阿狗場波無acestream link

佢真係行行企企 食飯幾味就算
好似唔知要做咩咁

四號幾撚時走

走場狗差啲

上次輸完一次唔夠 再出兩件垃圾多一次 唔係 三件先岩

Lava

條撚樣同食人血饅頭冇分別

細梅肯撚定係鬼

兩個中場中零創造力 守波又唔勁 點踢

埃及條廢人行行企企作用性係零

周中補賽

曬撚左件4號

跳d timing錯撚曬

不嬲

細梅希望下季見唔撚到佢

本來已經唔識守 冇哂防中 堆雪糕筒當泊到巴士

下年點算
沙拖點踢足成季

屌你老母 換阿叔出黎打中場好過啦

一堆垃圾圍住佢 真係好難踢 除左前面兩個好少少

得1條仲要又起碼又疾

雙爆同愛狗一齊躝

原來走場狗唔係反雲，係真廢

29都好自己走la

舉手佢就最撚叻

湊夠人落場姐

成日跑到勁撚近咁叫人俾波佢之後再回傳

細梅唔廢就唔會俾愛華頓棄用啦

係負作用

雙爆+jen + 走場
真係自動失3分

今場冇咩人換

細爆成撚日玩到自己無哂位

屌 攻又冇 守又冇 下下傳d幾碼既波 都仲可以彈晒地勁難攞
呢條垃圾都可以袋55k

係 場波都燥仲要燥埋條link

10打11都冇咁痛苦

出禾比啦 唔洗諗

閪波四寶

呢度好多人話佢唔差架

Nowe好平姐做咩要咁辛苦

次次出燒都係撘垃圾中場 踢到中中咁

埃及一拎波就急住踢比人

愛狗想逼走奧燒姐

一個人做三個人既野 仲要有兩個人阻住晒

當個波炸彈咁即刻傳比人

嗰兩個中場成日痴住人地d黃衫嚟企，係咪智障㗎

兩條爆炸狗冇諗過現位拎波既

0默契

K6坦克之外
燒後面嗰啲全部笑料

啲波去哂左邊....係人都識守

無我藍換

贊錯淨係識傳後

條垃圾除左

贊仔橙...
拎到波冇人overlap

係中間同d 黃衫企埋一齊

leno:

奥燒好撚慘

件25同4號除左橫傳同回後 有無野識做
好似企咗幅牆喺度咁樣

佢可以點做,方圓幾里都冇人,點前傳

企定定傳嚟傳去做咩

屌你個名

贊狗淨係識回後 落底啦屌你

馬伕🙇🏻

埃及企人又面點接波阿

馬伕

馬伕過晒

食屎狗愛狗

馬伕殺上去仲勁

含撚啦，你估佢俾到咩

人地行住都守死你

唔講我以為燒轉玩b2b

燒屌撚晒鬼

如果曼聯贏我地第5了....命要未打狼隊 2場作客

中場廢到要 中堅帶波上前
頭先又laca 自己帶上去分波
笑唔撚笑死人

佢都唔計

唔屌唔得啦

馬伕 =新華隊
進攻中堅

阿記贏唔贏到波 睇佢條中場線就知

屌你老母，打中場淨係行行企企，位都唔走下，食撚屎

屌你埃及仔D企位似防守多過進攻 可以留意下 完全無走空位幫手

燒無人比
兩個垃圾爆炸做緊咩？

咁都要走位拉空架
唔跑點有空位

兩個d現位都智障，中場得燒係想攞波

馬仔打中場仲好

個後衛打進攻都自動過兩個中場

不如馬夫轉打中場啦
成個耶耶托尼咁

馬夫 good try

屌你馬伕仲肯攻過雙爆

愛狗實係留力打歐霸

好撚采冇俾山埃 唔係又彈後射門都冇

中堅好波過中場

點解埃及可以咁唔進長
踢左4季無正選，又少少進步都無
好似d唔想升既政府工低層阿伯咁

獌唔會有起息 除非蘇b 棄用普巴

原來而家識傳後就有資格喺英超踢中場
咁我中學阿蛇都夠班踢了

下個星期先有

屌你馬伕仲有侵略性過你班中場

唔洗打3中堅啦

勁眼訓

痴線跟本燒一落後場攞波就知個陣有問題

輸波 車路士最開心

哥斯拉成日控離身修正

有啲人話肯打後備係佢嘅賣點嚟

推馬伕上一格算鳩數啦

咁搵拿卡打中堅好過啦，起腳機會仲多

見到雙爆唔現位都嬲

收起兩件爆炸狗出和脾mk全攻仲好

諗定半場換咩人啦

料係得咁多

都唔撚明點解佢著到4號仲要續到約

留名輸多粒

呢2個可以走 贊列都係 收番nelson用

馬伕呢下除左射差d
成個流程真係好正

laca又要修正

換一個爆炸頭 出mk 幫下手啦 屌

拿

一鳩日 馬伕 俾 坦克
跟住又回後
屌你老母

兩個中場又唔撚跑

愛狗真係幫唔撚落 出埋D咁既閪中場

屌你老母拿卡控乜春

馬伕帶波仲勁過嗰兩件爆炸狗

衰撚過aco
又著埋4號
狗黎
淨係識埋堆

拿卡即射啦，控多下咪比人封哂囉

廢到咁都袋55k仲努力乜呀

贊

贊廢到

jen

躝！！！

細爆跑撚開啦
傳又傳唔到俾你又阻撚住隊友走位

旁述話ozil拉邊阻住兩個wing back
鬼叫右邊嗰個太揸

贊 波都未撚控得掂

條撚屌今季永遠都唔會第一時間射

終於識轉邊 但個on9jen 拎唔到

贊狗又係波都控唔掂

贊狗幾時躝

好似甲組帶住幾個學界踢咁

我屌你老母個老母

廢撚到

拿卡無乜態

拿卡幾時先學識1 touch 射

唔怪得贊唔落底線

放長雙眼睇吓呢條撚樣可以欺世盜名幾耐

唔拉邊波都冇得踢啊

仲要樣衰

埃及終於有長傳

埃及難得一下靚傳
贊狗控甩

岩岩有下through ball

真係，佢真係近10幾年最廢既4號

入了

大爆終於有球正常

痴撚線呢下睇到嘔血

完全唔明點解e4續到約，廢撚過青年軍

羊好似消失左咁

贊波都控唔到

埃及係咪無右眼㗎？

細爆打左翼咁 換2&b啦

屌你贊狗真係個廢人黎

其實根度斯交個位唔靚

其實雙爆坐返場邊
打少兩個可能仲順

都係時候出 iwobi

Jen jai踢波無咩信心，成日好怯咁

90度眼

佢好多球都係求其塞上去算

埃及cls廢

燒都就黎掂唔到波 羊邊有可能掂到波
中場兩個垃圾 運唔到個波上去

佢憑咩有信心

唉

又要下半場即刻換人

出iwobi mk同拖啦

呢樣野想講好耐，佢decision making幾差下

應該收馬夫換多個攻擊球員

真係要

起碼有人肯突破過人

知自己咩事啦

踢返4後啦

要燒落到黎拎波
兩位爆炸做緊乜？

都算係

臭燒企後過雙爆

拎走贊，走場狗cb，四後啦屌你老母

係都換惰中間兩件垃圾先啦

hand⋯⋯

個acestream總係精彩時刻load空氣

細爆我覺得 算係咁 E4 真係

逗住中場

屌你手球

燒打到去防中位 慘撚到..

放mk放禾比踢雙爆個位仲好喇

手球

又四隻腳

屌 手球無12m

今場失分 愛狗一定要負全責

舉起晒。。

手球wor 屌

藍就唔續，4、25呢啲就仲喺度

屌又黑

好明顯手球

好幾下見到細爆同埃及傳完都唔”com”上去, 齋博腳

次次對家手球都咁岩睇唔到 屌你老母

又俾人黑

對手舉高都冇12碼
仲要唔係近

無計 兩個唔知踢乜柒

盲既球證屌你老母

後備換 mk iwobi niles喇

咁都唔係12碼

英超啲垃圾球證

咁都無12碼

同奥燒一齊分下波啦

舉到咁都無手球

不嬲英甲水準
呃左5年飯食 屈左機

沙夏撚到贊狗

咁都唔係hand ball

細爆同E4一齊走啦屌你老母 次次出你地都打到成PAT屎咁

笑到仆街 燒企係兩個爆炸頭後面

球證

12碼永遠無我份

埃及我屌你老母

開始上電

放mk 收件爆
叫mk同燒落返去cool波
可能仲有d攻擊力

好黑

贊仔給人狗咁撚

咁都唔係手球

手球喎屌你

埃及今季完自動申請離隊唔該

屌 黑鬼有保護色睇唔撚到

踢中中比人一迫就亂咁踢出去

兩個爆炸真係出嚟搞笑

埃及佬

12M呢

埃及同細爆兩條友真係累全隊 完全做唔到連接

我真係屌撚死D 高層定愛SIR
Free 走藍斯 ON 鳩到

今季我覺得佢係阿狗Player of the season

細爆垃圾時間塞住個位都ok
e4真係搵手足夾錢解左份約佢好

好掛住禾B

黑到傻

換人都冇意思，因為呢隊阿你比45分鐘佢實追唔翻，點解係都要出個垃圾陣然後半場落後？

哇，條埃及真係廢到on9

推撞又唔foul
手球又唔畀
阿狗犯規就即畀牌

唔怪得細爆冇長傳,原來條友唔識既

無連接都算

一係就死守後面

又一鳩日企係前面

可以走未呀埃及狗

鄰埃及係咁傳失

依家進攻真係純靠燒同坦克

個球證好心就死撚開啦企喺中間塞住晒屌你老母

輸左佢好過啦 愛狗出個咁既西陣係需要受懲罰

見到出雙爆就眼火爆

埃及做乜撚野呀屌

肯定係全歐最廢嘅4號

4真係得啖笑

是但塞2個人落去都無咁差

點解人地都係埃及人
點解我地果個咁垃圾

艾蘭尼可以換走未
一腳好波都冇

埃及唔躝難以服眾

唉中間雙爆我屌鳩你哋老尾

又黑哨又阻住我地進攻

愛狗見班傻閪球迷鍾意吹奏後追咪次次鳩陣，半場先換返正常陣囉

不如我落去踢仲好

埃及連向前傳既能力都冇

埃及幾撚時走
需對面都傳失

向橫傳都冇

雙爆收皮啦屌

ozil 開始入局